[台灣大選] 就黎又到台灣九合一大選喇，同大家介紹現時既藍綠形勢

以前陳水扁同馬英九年代
有所謂既北藍南綠
但經過左咁多年已經改變左
都會區慢慢開始綠化 鄉下地方同山區就越黎越藍

岩岩參考左最近兩屆既總統 立委同不分區得票分佈

六都
台北市
新北市
桃園市
台中市
台南市
高雄市

市
基隆市
嘉義市
新竹市

縣
宜蘭縣
新竹縣
苗栗縣
彰化縣
南投縣
雲林縣
嘉義縣
屏東縣
台東縣
花蓮縣
澎湖縣
金門縣
馬祖縣

我深綠
民進黨加油 希望民進黨來年大勝

暫時而家個勢睇唔倒藍有大贏嘅可能性
但政治一日都嫌長

基隆市 蔡適應好似係綠

Ching 你漏咗連江

2018呢

粉紅色係咩料，方國珊嗰類嘅偽中立？

搖擺地區

台灣已經贏咗

咪最後個馬祖

藍到黑 睇唔到

搖擺偏藍

連江你都識 犀利👍

當日基隆人係投比蔡適應
而唔係投比民進黨

Kmt 話要罷佢

Thx

咁民進黨實輸到仆街
開post條友係燈黎

台灣轉綠
林鄭功不可沒

開番旅遊唔撚去藍區

馬祖縣要改成連江縣

還有背後的維尼

台北市而家都唔知算唔算藍區

韓國瑜取了95趴 幹

台北市是藍區
商業區比較藍
工業區比較綠

幾個月日日出post，一人之力登死咗侵

趙少康係咪想番黎搶江啟臣個位

是
配合韓國瑜

去年總統大選的時候
韓國瑜在連江縣得票有95趴 超扯

江啟臣真係會咁蠢坐以待斃？
仲有朱立倫個派呢
趙少康咁樣回歸會唔會導致國民黨分裂得更勁

在文化認同上
馬祖比金門更傾向中國

信義 大安 文山 中山 松山 南港 永和
北投 士林 中正 萬華 大同 內湖 中和

江啟臣比較屬於本土藍
趙少康和韓國瑜是外來藍
國民黨現在是內鬥劇烈

正確

趙少康唔係93年脫離國民黨另組新黨咩，係咩原因令佢又返回國民黨?

正 快d內鬥 批哂國民黨少壯派同本土派國民黨就會加速玩完
我地資歷較淺 真係完全唔識趙少康 最盡都係識到連戰

搶黨主席，選2024

新黨是因為反本土藍成立
看到韓國瑜崛起
所以重回國民黨

不過台北市都沒有像以前這麼藍
信義中山松山南港都慢慢開始綠化拉

川普未輸架..

連戰比趙少康資深

沒錯

唔怪得向華強想過去啦，想去搞臺灣

咁馬英九 朱立倫 連戰係本土定外來藍?

還是需要努力

係香港真係無聽過趙少康，淨係聽過連戰選總統
不過趙少康空降國民黨內部都唔少人反感，如果江啟臣朱立倫輸左，2024就係韓國瑜或者趙少康選，但係呢2個人都唔似會屈就當副總統

向華強很難通過審查